====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les possibilités d ' élargissements , dans ces Agglomérations , sont subordonnées à des dépenses considérables et ces opérations ont souvent des répercussions trop importantes sur le Commerce local pour rencontrer l ’ adhésion certaine des Collectivités intéressées .
Entity Name (Type) :: Collectivités intéressées (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Agglomérations (LOC)
Commerce local (ORG)
Collectivités intéressées (ORG)
Total entitiy counts: 3

